何妖921吹雞，我地922出去貼文宣

有人跟隊？